突然醒起如果之後強制打2針但得科興咁點搞

本來諗住笑鳩打咗1針bnt個班，諗諗吓自己未打好似仲老危